原來人無恥先搵到錢

求其作個故仔都可以呃到人
如果唔係網絡發展快真係唔知幾多人比佢呃到

乜代宗師

馬保國大師